有冇人覺得鄧炳強局長應該拎最佳男主角

條片型撚到

國家主席鄧炳強

瞓少陣駛死咩